燉冰強一到店，所有喝酒的人便都看著他笑

燉冰強一到店，所有喝酒的人便都看著他笑，有的叫道：「燉冰強，你手下又做豬隊友了！」他不回答，對櫃裹說：「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」但沒有拿出銀兩。他們又故意的高聲嚷道：「你手下一定又偷了人家的東西了！」燉冰強睜大眼晴說：「你怎麼這樣憑空污人清白......」「什麼清白？我fb上親眼見你手下偷了ok的水，影到晒。」燉冰強便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「後數不能算偷......後數！......執法者的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「忠誠勇毅」，什麼「執法」之類，引得眾人都哄笑起來：政總內外充滿了快活的空氣。

呢篇文真係萬能

拉 有時間寫呢啲on9文打飛機自己講自己笑不如推twitter

你又知我無

佢要你24小時不眠不休 廁所都唔准去

高汁

d狗冇讀過書睇唔明依篇野

拉 有時間睇飛機文笑人不如推twitter (唔洗覆我你有無 我推緊唔得閒理你)

係喎，sor

Ok 下次唔好

笑4

依篇嘢同往死𥚃打都萬能key